愛國篇

强烈有請民陣申請： 慶祝國慶十月一日大遊行

睇班popo批唔批？

留名等睇批左之後射催淚彈